講真我地利迷中意開post就開post啦 其他loser唔中意睇咪退出波台囉

你地成日笑cc台霸住啲post
而家利迷幫波台爭一口氣又jer撚住曬
同埋你地依幾年其他隊喺我地利迷最低潮嗰陣時成日笑鳩我地
你估真係唔撚使還咩
再講燈返自己有咩問題
事實我地利迷只係盡自己責任支持我地球隊
咁唔gur咪轉去撐利記一齊享受球隊榮譽囉
如果唔係咁你有你屌 我咪有我繼續開post囉
再唔係咪下年攞英超笑返我地轉頭囉
講真啦英超我地一早攞咗㗎啦
其餘時間只係撚緊你地其他loser

真
我地利迷手足裝修屯馬線
反唔落手

唔好笑

真 係咪以為自己好風趣

唔好笑嚟講算係幾好笑
扮小醜扮得幾有娛樂性

關你撚事咩

原來依場運動已經完咗 連我地cc台手足唔～天氣不似預期仲睇tvb 手足係咪已經變曬做condom？

敢入po 未

睇咗tvb未？

條撚樣一有人就笠水
人少就係到攞尾彩

你係到谷撚住都冇撚用 你啖氣忍到下世啦柒頭